大家點睇啲新會然唔識波台傳統就衝入嚟咬人

d新會然嗰嗰自卑心作崇,係到扮老屎忽，點知義和B嗰潮文post就撚狗咁撚班柒頭皮

渣ga

樓主講得好☺️